五等分的花嫁(5)

等漫晝熟肉

一花世界第一

小天使428加油

miku

笑撚死我

跟住全部搬去同風太郎住咪唔使打工囉

留名

寫信嘅人會唔會係想俾松岡讀㗎
風太郎把聲讀咗佢個名
就會俾三玖黨cap底咗做呈堂證供

話說假如五等分出到第三季嘅話
武田一定要係島崎信長配
佢同松岡嗰種gay真係唔講得少

意外地,暫時都係得wing有公佈出膠

唔好啦

次次睇片尾都畀婚紗一花靚親

一花性格無昏至頂 又靚又叻又照顧人 嫁畀我please

無得頂*

見到武田對男主角有興趣啲就放心
BTW 二乃繼續加油 四葉唔好放棄

四五真係好冇存在感

武田好明顯係搞笑角色兼風太郎廚

新帖留名

屌佢愛佢愛到跟蹤佢去打工度.....

五月bb

六等分之花嫁

隔離唯我幫人補習係成績進步但風太郎係退步

退步好合理
佢個陣要應付五姊妹既關係
冇咩時間讀書

其實應該前次先係退步囉.....前次二乃又出走....又要搞四葉D野....上次明明其實無乜特別....係流下血姐

搞二乃五月壇野都夠煩啦

二乃四葉

G

唯我幫3個，仲要有老師同學姐幫手

唯我個3個其中二個本身係資優兒童
風太郎5個全笨蛋

其實30分點算係合格

學制唔同呱

一花天下第一

下個post post頭就會貼一花

春場有幾憎一花
73話可以淨係冇佢

二奶

其實啲post可以試下1.1
2.5每五進一

好撚好笑咩屌你

lm

新入坑，啱啱睇到2同5和好，應該40幾話，覺得細個嗰個好大機會係4，最後贏家就2同5贏面大啲，1同3雖然我最愛，但係太早浮面，似陪跑多，有冇追到live嘅手足劇透下1同3之後有冇好表現，我都係想佢兩個是但一個贏

冇

武田股同中野爸股正式進場

中野爸係上杉爸既

39幾進取啦已經 二乃條線似就完

武田幾時躝

二乃唔會完

手足

其實39講進取依家真係唔及2乃....39成日都係度等機會....

性格毒毒地係咁 但已經好大進步

2乃 同 39 個定位越嚟越似

三玖天下第一

二乃BB只會一直進攻

山狗 五月

尊重啦

幾時有一花回呀

大家多數係邊到睇漫畫 我岩岩先入坑

漫畫人

唔該巴打

一花已經儲咗好耐氣 說好的新嘗試仲未出現
最新嗰話仲要係一格都冇 睇嚟遲啲會有一話獨佔返風太郎

點忍

你個腦裝屎架？

唔好ff啦

點解會有粵配

睇返71話最後一頁 特寫二乃個嘴然後男主角再話不可能吧...
會唔會已經話定二乃唔會係鐘隔籬錫佢嗰個

二乃bb

內幕消息：咀左果個係一花嚟，旅館一次鐘一次

鳩估四或者五

如果二乃錫到佢仲會同其他姊妹爭咩
按照佢性格一定會直接宣佈自己係贏家

39其實有好多機會表白 又要等咩考試考最高分先講

又唔會既 二乃至少要見到男主角面紅呀耳仔紅先會滿足
唉四葉唔好放棄呀 總係覺得佢雖然講到咁 但之後都會有佢既回合 最後都係忍唔住自己既情感

我估一 二 四
五月冇咩動機

三玖就算啦

邊到聽返黎

我果陣以為佢係最高分 然後去馬
然後風太郎問佢有冇鐘意既人 佢又唔敢話有

毒撚性格係要有d野做到先推得郁自己

72後四葉愈黎愈似零奈
謎底等風太郎揭開後佢一定被強迫入場
有人整理出36話規律 下次四葉回要等到108

利申: 中立派睇到38變成堅定四葉股股民

五依家真係冇咩理由 到依家仲食緊包
但佢一股被作者欽點嘅正宮氣場 又話敲鐘錫果個係新娘
好難唔估係佢

38→37

禁錯隔離

睇到40集發覺二乃只係一個死八婆
又外貌協會性格又衰

睇落去

之後反cup

唔比你咁話我老婆

再20集準備二乃二乃得第一

三玖

二乃馬尾look真係加好多分

到時喊曬口認錯

59-60集直接

呢套撚係

二乃真係第一

世界第一 僅次於宇宙第一既一花

39>>>1花>>>>>其他

真係推得快
五月派留名

五月

由1>3>2>5>4
到2=1 > 3 > 5=4

72 話四葉眼神同偷跑kiss條女一樣

4葉

連自己老婆都認得
笑撚死人咩

原來cosplay 呢排都有丁魅魔

魅魔吸男人精氣維生

呢幅相係幾年後嘅風太郎

呢個唔係5姐妹個祖父咩

係

不過風太郎好快被吸成咁啫

有張真係改左風君上去

少女m個老豆咩

日日同5胞胎喺埋一齊 點頂得順

依家變左星期一至五5子，6武田，日鬼父

五子

五つ子=五胞胎

望到呢個回覆就諗起以前都好似講過類似說話
真係幾尷尬

二乃世界第一

諗下都

眼鏡五月

今晚是咪冇

我老婆

二乃四葉最高

手指異形咁

好靚...

講緊漫畫73話? 早2晚已經出咗

#994
話說日本嗰邊"週刊Magazine"星期三先出
我哋星期六晚已經有得睇 呢件事其實係好痴線

不嬲都係咁

由頭追到尾 愈黎愈覺老豆係慈父

日本政府拉人前甚至可以星期三出星期二就有熟肉
星期六先有得睇其實已經好慢了

我意思係"早一個禮拜嘅"星期六

上個禮拜三做72
今個禮拜三先有73
我哋其實係發售前4日已經睇咗

比你都唔想比五個女嫁比個毒撚啦

以為逢星期一有

連續幾個禮拜都係星期一 今次仲要早咗2日

主角直接喺老豆面前帶走二乃

咁都毒？

ok

佢老豆眼中風太郎淨係識教書同讀書

雖然睇左72同73 但點解漫畫人停更左

漫畫人係慢好多
因為版權問題，甚至可能會隨時停更。

呢層都係嘅 只係之前見其他大野都keep住更

from 巴哈 伊米

完全畫到二乃BB既神髓

當初就係呢張鐘意佐佢

animaru全卷有冇方法可以用信用卡俾，點解佢得貨到付款俾我揀

二乃真係

72話仲未有熟肉？

睇住韓譯中先囉

74都就嚟啦
Btw 4葉

夢幻島收哂皮啦，深圳又冇

夢幻島主要睇英文版 中文都無咩人翻譯咁制

我想睇中文啊！

漫畫人好似都慢慢出返中文 好似都出到9x 100左右 不過同最新集數都差成2x集左右

出到101/102其實我英文睇到110，但係中文有親切感啲

agger 但之前覺得好睇又忍唔到 所以英文都硬食咗先

而家睇住輝夜姬先

from巴哈 伊米
唔知講咩好了

春場:想過其它名字，五等分的花嫁這個名字意義不夠明確

二乃我老婆

因為五等分果個係男方

六等分的花嫁
計少武田

仲有瀨葉

咁唔通叫新娘20%咩
一開波每個人五分一機會做新娘
隨住劇情發展
有人將自己嗰20%分咗俾其他姊妹
有人就食埋人哋嗰份

四葉之後一定會忍唔住然後進攻

btw 點解四葉人氣咁低 佢性格咁鬼可愛又搞笑

5>4>2>all

1>3=2>5>4

2>all

仲要喇俾個死o靚仔補多句你個女我帶走了咁,佛都有火啦
而且個女唔係自己o既都俾咁大筆錢又為轉學操心,仲要五個. 佢應該只係工作狂je, 其他方面算唔話得架喇

之前辭職唔做果陣都好無禮貌下...雖然係講事實....

1>2>3>4>5

五等分的風太郎（物理）

2>5>1=3=4

雖然都鍾意四葉 但人氣落後俾其他姊妹係有d原因
1. 用“中野四葉”呢個身份發揮得太少 個人回高質但少得可憐 而且對男主戀心唔明確 四葉係長線投資但潛力唔太明顯
2. 表面充滿元氣 但內心仲自卑過三玖 結果容易變成同情/心痛/憐愛大過純粹鍾意佢 入四葉保護協會>成為四葉推
3. 樂於助人 性格天然 元氣滿滿嘅女仔好多時係毒撚天敵 甚至有誤以為同類型女仔鍾意你嘅心理陰影 情況好似果青嘅結衣(人氣＜雪乃)

邊撚個改

一花第一

痴線

3>4>5>1>>>>>>2

二乃必勝

如果男豬唔主動追佢既話 四葉點都冇可能做到新娘
成日寫佢黎做搞笑派膠擔當

未睇晒？

睇動畫到第五集依然唔鍾意二奶

其實真係唔怪得佢

我老婆寬宏大量 唔緊要
每日都要重睇60同71集

傻閪

又唔好咁講邊會估到我老婆之後發生咩事

我諗有既話都可能要第2季尾或者第3季先會做到佢發威....

如果四葉真係零奈而風太郎遲D發現到咁就有機會寫風太郎可能主動追近番四葉.....同埋咁寫既話會有番D新鮮感而唔係5個都係睇女追男....

其實佢條感情線真係寫得最完整最好

認條系咩，連反cup既守護符都沖走埋

零奈真係覺得1同5既機會大啲

零奈唔係四葉既話 不如叫4等分的新娘

我覺得沖走只係因為當時未係時機開估+唔想咁快開估....要講既之後都實有機會可以再講.....eg見到佢地細個D相/交代老豆們之間關係/講開阿媽D野

2乃直線上升 不過都唔夠39黎
3>2>1>其他

3>2>5>1=4

都係三玖得意啲

agger
三玖天下第一
佢嘟起個嘴得意到

一花黨出黎未 近排少左人支持

二乃黨而家人多勢眾 但希望各位手足唔好亂咁引戰

我全部都要，每一個都有唔同挽法

1=3>4=2>5

3>>>>>>>>4>其他

1＞3=5＞2＞＞4

5 > all

即係二奶之後會180度轉變？好期待喎

動畫做唔到

樓上果位巴打咪就係引戰果類

14>ALL

傲100%變嬌100%又好難怪咁多人叛變既

其實佢只係對男主態度變...個人根本都係一樣

咁梗係淨係對男主態度改變
又唔係撞親個腦點會無啦啦成個人變

寫四葉冇個人身份真心正

係 好想做風太郎 好想試下比二乃攻略

作者

不了 四葉才是最好的

又話可以做想做嘅嘢
原來去學潛水

好鍾意四葉嗰種天真無邪嘅低能感覺

四葉係天使

我鍾意佢扮豬食老虎
天真既背面隱藏住一色彩羽既小惡魔

2=3>4=5>>>>>>>>>>>>>>>>>>1

佢真係勁可愛 諗起有一幕係話點先令風太郎開心之類 其他4個都諗kiss 得四葉一個諗比賽獎牌
其實漫畫好多細節位都畫到佢性格勁白癡低能可愛

岩呀

三玖朱古力

要過夜了

4>>5>>1=3>>>>>2

2=4>1=3>5

食到噴鼻血

2>>>>>>all

嚟緊係動畫制作組最鍾意嘅三五主場
值得期待

一花天下第一一一一一一

希望下集一花主場

又係時候update 排位
2=3>4>>5

1去左邊

山狗

不考慮了
留返比一花黨

其實二奶由一開始任性到而家倒追都係最多戲份，根本就作者親生囡

反cup還反cup,但前期d行為真係扣好多分（落2次藥，撕卷etc）,呢樣都係唔少人唔排佢第1既原因

ps. 3＞2＞4＞5＞＞＞＞1

集集都咁講。。。

佢只係太珍惜佢既姐妹 所以先唔想有外人癡入黎姐
對男朋友以外既異性係咁PK 對自己就咁溫柔既話=一流
二乃世界第一

承你貴言 順便做埋主角老婆

1>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>2345

儲緊氣

唔傲點嬌呀

37話最尾幾頁百看不厭
72食到成口玻璃碎 幾時先等到下一次四葉回

小天使

屌 唔好喊啦

最鍾意既集數: 37 60 71

之前睇到一半話二乃係死八婆
追到live都仲覺得係

鹹魚青菜

動畫二乃樣衰咁多 將佢平陰畫到柒一柒

咪係囉，呢個亦係唔鍾意二奶其中一個原因

如果漫畫都有眼淚就真係完美

漫畫>>>

下星期去買

慘

鍾意2乃個啲一定係未拍過拖既死毒撚
呢啲女乞人憎到仆街

你又有咩高見 下下踩低人地果個推抬高自己 唔見得你又有咩特別

四葉係咪friend zone左風太郎

Friend zone 咗自己

仲儲緊力
零奈張牌越後期打威力越大

咪係 拉低三玖fans質素

正常黎講呢啲漫畫應該唔會咁易就放棄 我諗遲啲到佢既回合實爆晒出黎

條友成撚日引戰

支持風太朗最後同自己個妹一齊

咩人黎

唔知

咪講過最憎傲嬌囉，
你自己諗下啦一條女一時落你藥，一時見到你銀包張相話一見鍾意（但mk黎），一時話鍾意你
你自己信唔信得佢過啊？

講事實就拉低質素，咁撚睇漫畫啦，
開心下政治啦，支那豬都日日入黎拉低緊香港質素啊傻閪

你自己唔鍾意就唔鍾意 係都要話埋其他鍾意二乃既人
你話佢喺鍾意緊主角個陣仲落佢毒/鍾意第二個金髮仔就話性格差姐 佢一開頭憎主角 想趕人走又有咩問題 最緊要係而家鍾意主角對佢好咪得

睇完漫畫人 再睇返百度既翻譯
最後嗰一頁 漫畫人譯到個感覺無咁沉重無咁sad
btw 四葉

知你關心政治 威啦

睇漫畫就睇漫畫啦 講現實

事實上你條傻鳩咪就係盲反囉
睇套漫畫都要拉落政治到 咪撚on9啦

笑撚死 自己唔鍾意果種性格就屌鳩人話人臭雞
十足十現實果種溝唔到女既毒撚就話香港既女仔全部係雞係公廁咁

同啲廢老講之前做雞而家從良冇問題有咩分別

岩啊，駁唔到咪話我盲反囉，跟住圍爐覺得你地先明2奶有幾好，
自我感覺幾撚良好

有 二乃從來都唔係雞 睇漫畫都係求開心姐 咁每個人鍾意既野都唔同 唔洗唔鍾意某個角色就鬧埋其他鍾意嗰個角色既人

現實有幾撚慘既人先會睇套漫畫都要拉埋落政治到講

條傻鳩淨係活係自己世界入面

岩啊，一駁唔到就抹黑，亂鳩咁屌，二乃黨果然天下第一啊

咪撚影衰三玖啦

你條傻鳩咪係囉 仲好意思quote出黎

咪理條友啦 完全唔知做乜

又唔撚覆埋呢到？ 選擇性失明定駁唔到啊

仲講到自己三玖推有幾撚清高咁
到頭來原來又係一個現實無朋友既毒撚

講真呢排二乃黨的確係多左自己圍內打飛機
可能係有少少反感
條友而家擺到明講到自己三玖係世界第一 唔比其他推既人係到打飛機

唔好嘈，小天使錫曬你地

同埋幾時有抹黑過其他人啊 由頭到尾都係得你條傻鳩係到屌鳩二乃係雞咋 係咪盲反反到自己傻撚左啊

動畫班製作人係咪好憎二乃
畫到咁撚核突
睇見咁都冇心機追動畫
明明二乃漫畫咁正
二乃

呢度一向和平各黨圍爐打飛機嫁啦 都5個post 各推各冇乜好嘈

收皮啦臭mk

圍內打飛機又唔得 比較另外幾個又唔得 咁你想點

笑到gap gap聲

你咪問下條垃圾囉 自己唔撚鍾意就要成個世界圍住佢轉咁

唔洗理mk 條友最鐘意搵交嗌

我屌你老母 春場 四葉已經夠慘啦仲要寫死佢

漫畫真係靚好多 唔止二乃 其他角色都係

原來因為佢對我唔好所以我唔鍾意佢就變左我溝佢唔到
邏輯？

返波台隻揪！

快啦39dog

知唔知自己講緊乜撚啊 而家話緊你唔撚鍾意二乃就話人臭雞啊
同d死毒撚話自己溝唔到女 跟mk仔走之後就話全世界女人係雞有乜分別

有冇溝過已經好撚大分別啦傻閪，
唔鍾意佢性格有撚問題咩？老奉鍾意佢咩

講燒先定講藍先

慳返啖氣算撚數

我理撚得你有無溝過
而家咪講緊你同班死毒撚有乜分別
講到自己咁清高

唔鍾意佢就講到自己清高？
訓醒未啊

Both

咁你係三玖黨現實又溝到幾多條女啊

仲好意思話我地二乃推係到抹黑其他人 笑撚死

咁呢個就

一定多過你地成個黨加埋先

兩邊會好亂，返去釣下真心先

世界大戰，入定花生先

沒有74話看我要死了

第N次世界級宗教大戰

暫時只希望武田(好似係呢個名)唔好搞啲女

我驚佢搞風太郎多D

正解

我諗條友應該唔會搞太多事既
純粹搞下風太郎屎忽都接受到既

五子負責風太郎前面...武田負責後面

大大聲笑左

吞食天地 襯埋佢本身鍾意食野

Shyshyshy

作者講故事後期係風太郎自己嘅故事
可能係風太郎追番四葉轉頭

二乃是天

有冇五月黨話俾我聽 鍾意五月邊度
連四葉線都慢慢開始緊 五月仲成個路人咁食包
Btw 3>2>1>4>5

追到而家五月都好似冇好明顯既感情線

上面條傻鳩做緊乜。。

睇套漫畫 又臭雞又政治 好似全世界欠左佢咁

直接block 算

23>4>5>1

正宮味重

佢係真係吞左黎食

第一集5月識男主角先 總覺得佢先係主角
然後加上5月到而家都未進攻 可能就大結局嗰陣先進攻 然後成功咗直接大結局

我反而係諗緊套野最後可能唔會5個都參戰
可能最後只係得1，2，3鬥 ，
而4可能係0奈，一直當男主係好友 全力支持佢

5一樣當男主係好友+導師，全靠佢令自己搵到做老師既道路，未必有感情線

月色真美咪講左五月做媽媽，風太郎做爸爸

如果最尾硬塞個正宮比五月
作者可以以後唔使買刀用

唔主動參戰但可以風太郎追番4 5轉頭

今日除左呢套仲更新左幾十套狗糧漫 漢化組真識玩

扮晒單身狗14號無街出留喺屋企翻譯

又黎有了新想法

賣刀片致富

ED MV

係五等分的花嫁
你地鍾意邊個都得

全部都要.jpg

想像下個頭紗係打風嘅時候個膠袋吹左上頭

最細嗰個

肥底 不了

五月我家婆

終於有講下風太郎係學校既問題
冇朋友又俾人蝦
唔知係佢性格有問題定發生過啲咩事

純粹為咗讀死書所以anti social姐
有講佢比人恰咩
不過轉捩點都係同零奈相遇 但唔知仲會唔會講detail

呢張搞到好似孕婦咁

就嚟做

呢張真點肥

改圖嚟

四葉

鬼父出聲了

比想像中冇咁有邪氣
二乃2個friend畫得幾靚

啲人笑佢一個人個啲

純粹係主角剩係想讀書 杯鳩其他人姐

摸頭殺

二乃扮五月個效果係OK嘅 不過熟肥達/水瀨把聲都係會一聽就聽得出

三五合體

鬼父CV黑田崇矢 配過人中之龍嘅桐生一馬同戰國無雙嘅服部半藏

五月經典鬼臉

原圖都算有腰線
改圖連變咗水桶

二乃真係正到呢

今集崩到仆街

正

屌你笑到我

三玖冇手係最誇張

睇返D好野先得

真係崩到睇唔落去

其實身為一個漫畫忠實fans
我唔係幾鍾意睇動畫
因為同漫畫比實在是太崩
雖然一出即睇

1=2=3=4=5

首ED真係好正

屌 搞到我唔撚想睇動畫

屌，啱啱情人節去完日本同二乃拍拖，依家先返到嚟香港

終於第一次明d人點解會因為慘被動畫化而唔開心

等h漫

冇期待就冇失望

漫畫同現實都係二三開火

你講到佢係吞拿魚咁

好在係叫五月 唔係叫五花

屌 有4舊5月

睇完漫畫 二乃

唔怪得d人咁鍾意包二奶

見到個BD封面真係有少少卻步
俾多少少錢叫春場畫得唔得

五月好肥美

本來仲想買,畫到咁真係不了

當買特典送bd

夠鐘返工了仲發夢

入股4葉

兄弟

好崩

異父異母既兄弟

動畫畫到四葉個樣越來越弱智

同埋佐倉既演繹冇以前堀江由衣既實乃梨咁好..
個人認為

水瀨把聲越聽越似種田

究竟三玖入番自己間房瞓係咪特登

梗係唔邪氣啦 大佬桐生一馬黎

聽到佢老豆把聲即刻笑左
key尿醬

不過黑田都好似配過變態黑社會

犬屋個次

黑田崇矢都有配服部半藏
link唔到鬼父落呢2個角色度

開心到

三玖封面預備

一聽把聲就唸番起桐生係D支線成個傻仔咁
一D都冇鬼父既霸氣

右下又係日常食嘢 佐倉 真·五月

動畫組又想收刀片？

呢集連三玖都崩埋

開始全體崩壞

臨尾有波餅食算補番數啦

好似桐生
風太郎單挑堂島之龍

一個極車埋去

下集唔係一花回 我都唔想做人了

五等份的花嫁 (X)
五等份的崩壞 (O)

四等分的花嫁😢

二乃老婆

真係幾似實乃梨

呢個係以前短篇? 三玖喺短篇好似係咁既髮型

最初短篇39係雙馬尾,4葉頭髮都比而家短d

上杉家都係邪惡

邊個係你地老婆，大聲啲講出嚟

一日食到黑的Itsuki

5個都係

好期待第9卷三玖封面係點

又要等幾個月
今日有時間落秋葉原一次買哂8卷番屋企重睇

第八集個封面好靚 btw日本買幾錢本

一花跟我算啦

第1~3集 429+稅
第4~7集440+稅
第8集450+稅

杯鳩四葉

好似我睇錯左上係咪四葉 自膠

係都揀我
睇下你括號入面係咩名先

總係鐘意啲無戲份嘅人

J得太多馬尾既二乃 以為左上都係二乃

下星期都要掃返套

二乃

連埋稅8本Total3775Yen

都唔係好貴 會唔會話好重

完全唔重 直條係輕

animate 有冇blacklist 轉運地址
想買1-8
又免國內運費

下星期去掃返套+1

咁你又po

認真一開頭聽以為祈妹係配Miku

如果動畫有機會出到五月之森嘅話 睇下會點

祈妹應該配39好啲 似返雷姆平淡嘅聲線

唔好再加敗(忠)犬屬性落三玖度喇
祈一配個角色勝率起碼減半

支持二五百合線

試音果陣佢係有試39

除咗伊藤美來主要係試三玖之外
其他應該全部都有試
香菜肥達覺得都覺得五姊妹入面自己最適合自己個角色
佐倉話演四葉最自然
祈個講法係最微妙

其實作者係咪預言左新娘係5號?

水瀨淨係試左35
佢都估唔到佢會中5

希望係
但祈妹配既角色都冇好下場

會唔會係打算玩open ending

作者想收刀片咩

或者5個ending都出

一開始睇漫畫鐘意四葉 之後睇動畫鐘意一花個種挑逗既感覺 是但一個我都可以

2+4

五等分的約會大作戰

邊句有寫有試埋3

水瀨係水瀨個radio講
本野邊有講

根據過往經驗

1應該會為左拍戲離開日本

3應該發展到終於夠膽向鍾意嘅人表白

但到時可能已經唔係風太郎

2可能會同1差唔多

出國學整蛋榚

所以得返45

利申 all in 5 食開肥婆

繼續加持二乃

個新娘個樣根本係5月黎

個個一樣樣

髮型

唔係講笑 個故事番睇多兩次之後個人覺得二乃真係無得輸

而家漫畫睇落都係二三之爭

動畫會點處理零奈把聲 又係出字幕算?

有下季先算啦

12集？

搵愛衣配

識玩

5合1 咁配

一花/4葉

四葉已完

屌你四葉已經跌穿ipo仲要迫害

想買三玖既goods
諗緊訂通販/下星期去老秋買好
又驚佢現貨炒到好撚貴

如果你要買斷左貨既goods就一定貴架喇

咁我買通販算

You竟然是個boy

U原來是個Boy

一花一世界

39

笑什麼畜生，大家都崩

ボブネミミッミ
AC部警告

其他4個加埋先夠三玖一半

五月竟然多票過二乃

一花回做左未

邊個網出？

屌，啲人睇咗漫畫先投嘅，咁第幾週投票都冇乜分別啦

B站

咁又未必喎，睇曬漫畫二乃點會咁少票

好，我又要投，39太多票投畀四葉算

我驚作者好似當年 草莓100%咁

本來唔係西野司

但群情洶湧 每期隨著投票而畫搞到 東南北軍加埋都唔夠一支西軍打

不過又一次見證歷史

一花

可恥

好事黎
好過開放式毒撚END

諗左兩諗，有冇可能之前kiss既係真五月
不過作者撚狗咁等我地已為係一花/39

得你以為咋

根本係五月

好明顯二乃黎

套動畫簡直係破壞成套作品

二乃咁好勝
Kiss左應該會講出黎
但唔排除作者撚狗

五月好正

我覺得係39

人氣王唔係浪得虛名 之前堆周邊（衫，鎖匙扣etc）都係第1個售罄

不過老老實實 呢啲性格正常都多人鍾意既

轉二乃派啦

反而5月排第2有d驚喜，漫畫中後期5月一路都唔太多戲份，係咪動畫前期5月特別多戲份先排到咁高

其實Ed 三玖歌詞 是不是暗示誓約之鐘下初吻？

2萬幾肯定大部份都有睇漫畫 二乃前期人氣好低 直到七次再見主場先開始升

全世界逼害

主場

佢地阿公唔係阿爺喎

好明顯係 上衫 n年後

幾時有本
想睇6p

似其他人cos緊39多啲

Link

bilibili有

39隻眼邊有咁精神

搵到個cos到咁似嘅話我知

一花/四葉戴假髮+借耳機應該似

三玖自己通常冇乜精神同遮住一邊眼

睇真d 個頭形出哂事

個假髮厚得滯啫

結婚果日有

佢睇住主角同二乃/四葉BB結婚 仲點精神

二五一四

今集一花大勝

哇你老未一花最尾

其實親生老豆係邊個

一花低過4,5

如果5條BAR跟表例整張圖會變成點

垃圾先要人可憐39

老豆係桐生

睇漫畫個陣一直覺得會係速水

只要係鬼父樣都會諗係速水
桐生配比想像中老左d

搵佢岩架啦
養女

癡撚線 世界第一

漫畫今集好似一花回

竟然

佢話扮三玖表白，真定假呀

要睇埋圖先知

一、三再咁搞落去真係會比其他姊妹漁人得利

睇作者點寫落去 佢寫得差嘅話 一花會人氣大跌
寫得好嘅話 會帶埋三玖一齊升人氣

呢套野其中一樣最好睇就係五姐妹變裝

爭黎爭去, 最後係溝埋做瀨尿牛丸
五個輪住變裝，真五等分

仲要再跌

所以我覺我呢套野睇動畫會無咁有FEEL 例如第2定第3集風太郎喺學校追住三玖講歷史 三玖變裝做四葉 睇漫畫真係比佢fake咗一fake 但動畫髮色都係可以直接認得出係三玖黎 無咁過癮

想睇長篇
係咁個人回

二乃黨想跳槽過四葉
有冇圖片支援
ps.唔好貼淚痕個張出嚟

一花痴咗線

快你少少
btw唔好比 cd rom睇

病嬌化

一花比四葉講一講搞到即刻性情大變咁
由原本照顧人既大姐姐變到為求目的不擇手段既病嬌

一花黑到

反而四葉呢個傻妹

黑化

一花股價暴跌回
已經背刺左39兩次了

禁欲過度，出事架嘛
四葉解放了一花，但係要扮39，依然唔夠覺悟

第一次係咪考試高分過39

期待中字係唔係正常係咪今日會有的想問

why not both
利申:24派

多數得韓肉
再睇下有冇人翻譯
係上星期特別快

係
雖然唔係特登

俾棋王講到痴咗

咁搞法 隨時有香菜加乘都救唔番

不嬲一花都係黑黑地

唔病嬌就ok
大家姐病咩春

作者唔會咁on9掛
應該一兩格表情啫

白色一撻撻果D係泡菜仔加既毛澤東?
巴打有冇原圖睇下 點睇下加左咩毛澤東落去

三玖好正

幾時有背刺過39

風應該認得出呢個唔係三玖？
之前成功認出過三玖

新娘得一個，唔想太花心

情報小圖黎喇 用住顯微鏡睇住先

冇料到

呢張真係靚

Welcome

貌似一花都係惡作劇試探下風太郎既態度
未黑化...

棋王四葉搞到一花痴撚左線

有大少少嘅

一花股票跌停？

用千石撫子黑化把聲講E句

我feel到風太郎已經察覺到唔係39,之後又係新一輪既探案劇情其實冇著黑絲都穿哂煲啦

唔好玩一花啦
一花已經好慘 冇咩鏡頭 同風太郎又冇咩互動

一定會
不過一花呢個行為好撚冇品(假設情報係真)

似會認錯人
幫阿妹助攻

寫得唔好會衰過之前二乃撕卷

圖都有埋仲假?

黑化一花

Ching 覺得點

希望13關係唔會變差

無得輸

Forever 一花

好賤

撐一集

未仲確定

上面呢個情報係咪真
一花假扮39表白 可以接受
但如果用39外表講紅字果句簡直賤人

一花痴左線

想睇全部一齊黑化
強姦風太郎

先抑後揚係常識
而家鬧得愈勁 到時一花黨就會愈多

白唔白得番先

唔需要part time

唔好好似四葉咁退場咪得

韓國狗肉

如果係真即係作者推39,棄一花

當然可以下集話講笑,自爆番自己係一花,一花玩呢D又符合番角色性格

韓肉自己睇

應該會話訓練下演技之類

一花本身就有d黑 係前面一直為左阿妹先撳住
下一話風認唔認得會係關鍵

叫得5等分
連動畫歌詞都係話由佢地5個人分
你地坐定定睇作者點作啦
咩放棄邊個放棄邊個
傻鳩黎

原來仲有講你地2個好襯

MAY姐又有新嘢食
話説一花諗起二三四但冇諗起五

今晚貼吧應該有熟肉

我個人排
1＞2＞3＞4＞＞＞＞5

無著黑絲都睇唔到

但作者自己twitter話諗唔明點解當初會改左套野個名做五等份的花嫁

開錯左個頭就無得返轉頭

佢一開始見到有耳機=三玖 就停止分辦
不過始終呢樣太明顯 我覺得下一話就會
因為一花冇啦啦爆炸性發言-->轉移視線-->望腳-->識破

作者係咪要放一花啦？

好恐怖

淫到

好眼訓
等唔等熟肉好難得成集一花

作者唔好玩野

訓就幾時都有得訓 一花就唔係成日有

明玩野

大概等多半個鐘佢就會開post
唔計上個禮拜 多數佢都係星期一深夜出翻譯POST

開始譯緊

我宜家先睇72
原來四藥比人派左卡

嵌字係咪大約聽朝先有

照過往2/3點會有

等唔切

20頁已經譯咗11頁
1點多啲完成嘅話 1點半至2點就會出得哂嵌字

睇到一半都正正常常

唔錯, 接受到咁寫佢癲咗

你叫13黨情何以堪

正面啲
一花一秒就變到三玖咁應該開心至係

12 已經進入戰爭狀態 345 會有咩行動呢

希望下集連住講啦
上次最高分嗰表情之後下集又先醒起同三玖講對唔住

要睇埋下集
係貼吧好似比人屌得幾甘

簡單韓譯中已經睇晒,一花已經痴撚左線

我覺得前面風太郎話自己已經分得出三玖絕對係暗示佢最後係認得出呢個係假既三玖

係
問題係認唔認到係一花
一下認錯做may姐就

溫泉旅館嗰段真係好正

係咁估邊個打邊個

風太郎提起一花套戲究竟係咪試探呢
Btw 見貼吧有人討論對三玖既影響 呢方面應該唔使擔心 反正風太郞一定知唔係佢
但如果咁啱比三玖見到

春場好搞唔搞搞最多fans既39

如果風太郎真係認得出佢係一花就好睇囉.........之前溫泉度佢對二乃講果D野已經覺得佢有少少黑.....依家係完全黑化

擺明搞尻我家一花

一花今集之後實大把hater了

我覺得風太郎一定知係假 今朝先傾完變裝 之後又有個三玖無啦啦黎講d咁既野 btw 今集咁寫一寫 之後一花都冇可能蠃架喇 唉

一花呀

應該有
唔係嘅過隻眼太落

今次一花太多破綻啦
除非春場又寫到風太郎突然智商下線，唔係實認得出「三玖」唔係三玖。

好恐怖 睜到咁大

一花忍太耐終於忍唔住+發現自己太落後一時心急

睇個樣風應該認得出

不過話時話春場幾時先畫五月參戰
一、二、三都落左場，四就不斷送助功，五重係場邊吔包。

未參戰先出局啦68點都唔會係五月

68=5月嘅話
除咗係春場親生女外無第2個理由

之前一直忍住 終於而家參戰之後忍唔住想收服失地

明明大部分都話五月最有新娘相

邊個做新娘都冇所謂唔係山狗就得

下集除假髮再表白人氣可能會反彈

好奇怪 明明二乃最開頭設定係話咩珍惜家人
但係而家就第一個搶閘
一花就由頭忍到落尾 開頭耐唔耐做下助攻 到最近開始忍唔住 但係就要比人hate

珍惜家人就唔可以搶閘？

咁辛苦等到一花回 就寫黑佢

黑暗系可能都好多fans呢

睇完貼吧韓肉翻譯
最大破綻
一花套戲係秘密，39冇可能知，風太郎玩試探

望真D原來係一花拖住風太郎隻手 當初以為調返轉

一花好撚正

我覺得寫黑之後冇可能贏

笑死
之前二乃咪又係一大堆人唔鍾意
依家咪又二乃二乃咁叫

一花世界第一

黑化反而好好睇睇黎又係一場腥風血雨

一花都一樣係度試風太郎係咪真係認得39
d人純粹見一花扮39告白就唔鍾意就話佢黑

嵌字版

觀感好過睇圖透好多 起碼都明白到一花黑化嘅心路歷程吖

咁嘅展開都幾好睇嘅

係
希望唔好寫得太衰

一花唔黑化根本冇戲做
屌 有少少想轉一花黨

一花前期助功王，舖左咁耐終於肯為自己而戰，而家咁轉變係合理既，但好考春場功力點寫先唔會有hater

正因為五月係春場親生女同最愛，所以唔配俾男主了

粉紅頭

名都改埋仲一花

上話四葉被發好人卡，今話一花自我黑化，五月一向對男主沒有愛意，另外三九一早被風太郎認出，所以並唔係初吻主角

二奶性格同風太郎最似，好勝，怕麻煩，執念重，為人正直唔出術，只有2奶這種直球先可令風太郎屈服....講完

5先係最似

覺得風太郎未必次次都會認到39,可能只係果下-6

五月似d

不過同意二乃會贏

唔似啦，佢只係掛住食

排除左五 再派除埋淨係識得扭屎忽花既三
最後得翻機心一 火車二 諸葛四

1 搶
4 讓

2 攻
3 守

5食

其實個下我真心覺得唔太算
佢估左幾次
之後39嬲到轉身走人先有一下感覺係39
我都估到啦咁

報應

癡線睇完覺得好刺激 好想快啲知道風太郎下一集咩反應不過頭幾頁一花有提過下可以變四葉 三玖 二乃都得 可能下一集風太郎會知道呢個三玖係假
上面有人話風太郎試探緊假三玖 話一花套戲係秘密 三玖無咩可能知
但如果係咁既話 假三玖聽完風太郎講一花套戲既野既話 假三玖點會信風太郎講野

風太郎聽到佢叫五月醬以為係一花黎
之後諗左陣先知佢係39

如果一下估到個故就end game架啦

風太郎有愛先認得出，但可惜最後39揀左我

肥婆必勝

殺曬其他4姐妹咪得

呢d劇情先岩嫁嘛，互有攻守

諗落其實無論點發展之後都應該幾精彩...
1)如果即刻認得出係一花可以睇佢自己點解釋/進攻
2)認唔出之後去同真三玖講番呢個話題....結果搞到5子內部開始有火花

比較期待第2 有內訌 互相傷害先好睇留名睇愛之暴走機車撞走晒一三五

然後四葉為左平息戰爭，決定將風太郎搶走

2/4贏我都滿足了

動畫真係cls ，五等分的崩嫁 集集崩，
無集正正常常

成日都上唔到貼吧

以前有一幕係五月扮三玖溫書 然後風太郎知道五月係三玖 然後行過去故意當佢係三玖咁教佢書 五月想講自己唔係三玖但又比風太郎斷咗話

今集既情況好似都係咁一花想話自己係三玖但主角又唔理佢繼續講野 而且睇其他人討論話呢個假三玖無著絲襪 我諗風太郎9成都知道呢個唔係真三玖

條撚樣有咁醒既就一早同四葉拉埋左啦

風太郎都會留意細節位既 連二乃搽指甲油定腳甲油都有留意絲襪咁明顯我諗應該會望到

一花既背景呀對話框既顏色細節都做得幾好好明顯見到佢心境上既變化 今集好似有一幕係班房上主角讚一花 然後有一格係黑色中間多咗幾個白光既圓圓咁好似代表緊正面既心情慢慢COVER返負面情緒 最後成個對話框仲要黑色晒 1999

我都幾鍾意對話框慢慢由白轉黑呢下..好正

其實睇得出咪睇得出
一花都預左,只係想兜個圈表白姐
男豬識做咪唔拆穿佢之後扮冇野

一花洗橫手
咁禾三玖就穩陣喇

新娘咁開朗,點睇都唔似39個陰森樣

有5個大波有錢孖妹做老婆
以後每日的生活點過?

三玖嬴左有老公,笑得開心過四葉都仲得呀

佢唔似兜個圈表白
佢係用39個樣話 1花鍾意風太郎, 但39會祝福佢地
擺明係冼鳩39一獲而家 好想睇佢地開拖

冼一獲
cls
會唔會諗得太嚴重

創業難守業更難
你諗下有4個女人係你老公身邊都係喉住你老公
笑唔出啦

一花心機
二奶傲嬌
三九痴心
四葉天使
五月吃貨

同二奶生活一定又淫賤又好玩

又入得廚房，又唔會扮野，又唔弱智

又有征服感，又愛錫家人，又識打扮

同港女有咩分別,太普通了

其他人就覺好睇，一花黨就傷心。。。

港女識煮飯咩

弱智
入得廚房
唔會扮野
大波

好難同一時間出現係一個港女身上

諗返今集展開完全係428陰謀

二乃邊忽似港女

又黎迫害我小天使係咪

五月巴：「夫唯不爭，故天下莫能爭之也。」

咪就係多左識煮飯

港女好真唔會扮野,直接問你有冇樓

仲有身材，智慧呢，呢幾樣港女有咩

二乃有智慧咩

唔係 你諗下
而家全世界都知39冧男主(除左男主)
1花仲要係第1個知既 但佢仲要咁做
目的就得兩個
第一當然係借39把口幫自己表白啦
第二就係順個手擊沉埋39

btw一邊睇動畫既1花同漫畫既1花真係好諷刺

如果佢借39個樣黎搗亂
陷害39
甚至係用39個樣代39表白
咁就係冼一獲

用39樣代自己表白加祝福
邊係冼
唔好諗到一句祝福一句支持就=強制39退出

一花： 寧我負天下人

之後就要睇下作者點出招

我地假設返男主分唔到呢個假39先
咁正常有個女仔A同你講另一個女仔B鍾意你
仲話會祝福你地
咁你仲會唔會諗到其實A都係鍾意你呀

咁都唔叫冼鳩佢？

啱

成日少少野就話邊個邊個退場

冼你又點

留意返 我完全冇講過話有任何選手退場
武田我都支持佢架
我淨係話想睇1花同39開拖咋

冼佢先好睇

你地之前又話男主分到39
依家又擔心佢分唔到

如果一句祝福就只係focus一花
咁二乃就洞左房啦

到底你地班人睇左7x話睇左D乜撚野
小小野就屌哂鬼

邊到有屌晒鬼
我只係客觀咁講出一花擺左三玖上枱
但就唔知係咪踩親邊個條尾俾人追住黎咬

唔好嘈啦
5個都要

ching sick ball

唔好咁講，在座5位....

冼就係冼架喇,不過有冇效另一回事
一來風太郎可能知佢唔係真三玖, 二來E招冼法o係三玖表白時就無用.
與其擔心三玖退場不如擔心下三玖知道之後個反應,隨時反面都似

咁咪好,其餘3個可以執雞

5姊妹 星期一至五
武田 星期六
阿妹 星期日
好充實

就係想睇佢反面呀
上次五肥講左一句都俾佢啤到恆

講真 唔希望呢套邊爭仔後宮 勾心鬥角劇情
如果淪落到咁只會變成著通愛情故事

星期六 老豆管家
星期日 武田前田

我預計風太郎以為演技訓練，配合一波放閃

我覺得幾條女爭仔呢D劇情太大路
五等分既賣點就係想睇作者點樣描寫親情同愛情之間既balance
同埋係面對呢d情況 5個女角既內心掙扎
如果之後變曬鬥爭既爭仔鬧劇
我唔睇好會上到大台

話說一花三玖figure有冇消息幾時出

實有排 要等佢出左灰模先
再等上色 再等......

風太郎一定扮傻，以為一花考驗佢

好想出哂五個 買哂五件

買完記住照下
可能成pat精

好qq

諗起以前赤松健套Lovehina
又係全部女角爭一條仔

屌

未睇過漫畫版
崩咗喺邊

全

部

真心痴撚線

其實唔好要求動畫太高啦，一個星期畫24張圖同24fps*24分鐘係兩件事黎

我覺得就黎去到好妹非妹成個口飛出黎嘅程度

係隔離輝夜質素太高
無可能唔比較

重有家有女友
約戰近排都好左

唔要求好高質
都唔係比呢d野出黎下嘛？
咁低要求？

咪係 難得套野本身已經咁高人氣

動畫崩到咁你都入到坑
我覺得動畫咁既畫質完全係倒米，反宣傳
試下睇漫畫啦 畫得靚好多

完全係慘遭動畫化

不過都應該有人係睇動畫入坑

ok 轉會了

2乃

貼吧韓文翻譯個post d圖睇唔到,係我問題定佢改走左, 明明記得之前仲有

有人幫一花整對輪迴眼上去未

對話框突登遮住耳釘

多謝共享單機巴打

屌,一花咁表白9成冇好結果喎

唔使客氣 save as完再up啫

66話尾頁三玖溫泉換衫
都係對話框突登遮住右邊粒釘

會唔會呢個39其實唔係一花

利申：ff

棋王

Nino

二乃天下第一真係唔係講笑 根本無得輸

好黑

一花係咪要做大魔王

一花最多都係小魔女 佢黑化已經喺棋王四葉嘅計算之中

又重睇左漫畫一次
四葉世界第一

劇透dnlm

b站74已出
官方翻譯同韓文再漢化果然係有啲出入

咩app

定邊個嚟

bilibili漫畫

突然覺得三玖好慘仲要上集畀四葉提起
五月出手未

五月應該係向屋企人出手
最醒

第2頁風太郎意思係返學撞到一花好少見 唔係韓譯講到好似"一花專登不自然偶遇"
17頁韓譯冇譯到一花差d嗌咗"風太郎君"個意思出嚟

其實風太郎都認到佢啦

但係四葉都有講一花走左邊到買野飲買咁耐

貼吧有生肉啦
識日文嘅巴打可以再睇下

四葉除咗有大局觀 d細節都好敏感
有理由相信二乃溫泉俾風太郎嘅留言係四葉消滅嘅

諸葛四葉一早就計劃好

其實大家太年輕了 四葉根本就係假膠 其實最聰明係佢

M.A.Y

感情：
1黑
2猛
3久
4柔
5餓

百度D人話風太郎放左個圈套o係對話到,73話明明係四葉講一花拍電影, 但74話風太郎就話係三玖講, 句野好似仲粗體埋, 唔知日文原文係咪都係咁

最後個眼神

[img]
呢個都正

呢個都正

上一個扮三玖嘅人想坦白時都係俾風太郎打斷
18話五月想話自己唔係三玖 風太郎強行認佢做三玖嚟和好 今個星期四晚就做呢段劇情

74話又係強行打斷 右耳有釘同冇襪褲都係好明顯嘅特徵 溫泉旅行修行完至少會睇得出掛

假設佢認得出一花 聽到變相表白而動搖得好緊要 都算解得通嘅
如果係咁嘅話 留名等睇風太郎會揭穿佢
然後話 你搵我嚟練演技？

耳機係咪同39唔同款?
係嘅話有d明顯

其實連5姊妹轉校去風太郎度
都係4葉策劃

第74話 標題

得佢一個補考唔合格
Btw，嚴禁迫害小天使

又迫害

二乃係直球
一花係搖擺不定變化球

四葉係特登唔合格轉去主角間學校請家庭教師都係四葉叫老豆請

咁39咪暗影球

請停止迫害行為

一花：the不讓

2 5 1 4 3

係咪要改名

發覺二乃既圖開始好多正皮 係咪多咗二乃派

大家覺得5個入面果唔掂係邊個?

你咁問係咪又想釣魚?

點解呀

山齊士

發覺每個二乃派都會踩下39

世界大戰

敢樣問都係想人互屌姐

睇完動畫第一集之後即入
好彩喺未崩之前

點解會咁崩
搵左幾個出名聲優

邊有

你自己都講左原因

因爲製作組去曬dororo到，外包質素崩起黎同約戰3有得比

不過五等分本身就唔係咩大作
只不過係大家期望高

2乃>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

答你果個都on9 想引大戰自己就坐埋一邊食花生

2乃咁主動都無咩推動到劇情
總覺得無咩機

但係三玖天下第一

事實既野唔駛專登講

呢張嘅顏色勁似朱古力醬

想唔想奶先

除咗五月個個都迫害三玖

39黨先奶耳機後奶黑絲
利申 ws660bt已入手

想二乃得到幸福

拉咩芙啊，一花呢？

我嚟

其實風太郎都幾靚仔呀

好想俾風太郎屌

風太郎股

佢塊面愈畫愈長

約戰好左好多啦

師兄入左幾錢?

咪行貨價錢

感覺之後劇情會被二乃撞破，然後一二開大戰，兩人為左避開對方，生日回就變39回。之後一花可能會拎五月無工開祭旗，五月又着草去風太郎家，四葉之後又化身零奈。(利申：順斷估)

大戰又點解要避開對方
避開左仲點大戰
而且二乃擺明係直上
旅行前的一花都仲會讓會避
依家的一花唔會咁
要戰都係123
4繼續捉棋
5就食蛋糕

唔係咁諗，我諗唔到5月參戰理由，再者個波遲早會爆，差在會連埋邊個爆，若果123大戰就會好亂，45就會邊緣化。若果13大戰，可能會爆埋39同床單野。坦白講，123大戰，諗唔到3點贏(利申39黨)

5會係
1234大戰後一齊嫁俾風的附屬品

Why not both

5月每集被官黑成只顧食，依家5月黨只係見到包就當5月回

4成日都有意無意咁示愛
又話結婚咁
5除左老師呢個夢想
無咩特別

74春場己經明示不能both, 唯一可以接受開後宫的性格，其實係4同5，123應該點都唔俾

勇敢啲啦我婆

唔6人行
我只接受5等分的nice noat作結

4的示愛仲隱晦過3，小天使應該是有唔知咩理由唔去表白，可能風太郎要做某件事先行動

其實好勇，由問喜歡條件到扮演中表白，到情人節朱古力。只係近期二乃攻得頻密好多

仲未諗到唔both 點和諧收場

韓劇mode: 意外發生死剩一個其他四個人d器官移植落一個人身上，但係唔話你知係邊個

應該是會和諧收場，一齊見公公，一齊行婚禮，只係有4個企係隔離

咁好無癮，最憎開放式

佢試下
我實幾把刀寄過去

叫埋四宮集團以後批鬥春場

THE END

即係咁？

五個嫁哂

嫁哂比我

我唔貪心，是旦一個都好不過最好39

第七集先行圖

岩岩追曬漫畫留名
二乃

第三幅四葉對眼大到想跌出嚟咁

好正的蕾絲

2乃真係好撚正呀屌你個西